「唱這歌」食物重原味 只食肉困倦乏味 食物少調味

食物重原味
只食肉困倦乏味
食物少調味
健康「3少」
食出驚喜
Come on!
共去EatSmart
蔬果同尋 美味願意分
支持「星級」
少油、鹽、糖 跟我去追
若要優惠
最精明「營」人 我食盡八方
「有『營』優惠」標誌
已升級
有營餐廳

營養稱王！！！

係成熟嘅成年人就用理據去說服我，而唔係陰陰濕濕畀負評

做乜鳩

咩年代丫
郭生做得爺爺啦

仆佢個街，依家政府啲廣告全部都係唱歌跳舞

唔啱音喎ching